想問下呢題數點做

計左半個鐘都計唔到第2題⋯

利申中三

1/7*2
1/49

49份1？ 定喺上面條第二條？

下面第二條

淨係識做
(1-9) = -8

利申：大學讀 maths

有冇step

大學唔使識計數

利申讀基道中學

那有step 你禁計數機啦

點會冇

禁計數機

唔用呢

嗚嗚

1）7^（-2）
2）7^[(-1)(2)]
3) (1/7)^2
4) 1/49
唔知岩唔岩

1/7^2

七減二，不過減少少唔好減哂

5.43251321647842351262543

你究竟有冇上過堂

Mphil講野好難明

樓豬去請教迷離哥哥啦

-2in7

有冇5**實力先

7-2咪5囉
利申：數學2

7^(-2)

1/7^2 (負嘅開方調落去)

1/49

要用到微積分喎
邊有中三咁早教

真係有人認真答先好笑

你唔識d野係人地眼中咪又係好簡單

Best5 23
5* 5* 4 4 3？

Ok

巴打你自爆做咩

基道中學垃圾

M字頭
大陸仔

推

咁串呀

算啦
得身分證有咩好推
笑完咪算

撚鳩啲無4既

M173797(5) 大陸仔

咁都有笑料

M字頭身份證11年先有 除非你四五歲考DSE啦

咪玩啦呀哥
11年開始簽發 咁你之前無身分證？ 偷渡？

計下除唔除到11咪知係咪假

佢個意思姐係唔係香港出世 不過又係純香港人

含撚啦你
死傻系

2011年8月起開始簽發，如小童申請人多於2000起在香港以外出生，並是最後一個的單位英文字[17]

你諗下辦法del圖啦

放囉

又有得笑

大家都係中國人 無相干

唔推

咁垃都唔識死左去啦

好難